利記專劫富濟貧，證明熱刺係強隊#yup#

我熱萬歲